Twitch開台一齊玩恐怖遊戲 - Dreadout 2 小鎮驚魂2

星期一扮工時間又到
魚佬今日同9C Gang TWITCH 直播一齊玩新恐怖遊戲 Dreadout 2 小鎮驚魂2
Dreadout 2 小鎮驚魂2 係講述一間印尼的猛鬼學校既故事

鐘意睇恐佈game既你，可以加入我地魚佬9C FAMILY呢個大家庭，香港本土粵語Channel